唔訓既你 依家做緊咩野?

你好！

hello!

準備訓,希望訓到

吹完頭訓！

今日係屋企坐左好耐

Hi bro

漫無目的周圍上下網，因為返咗成日工，就咁瞓咗好可惜

good luck

會有肚腩

HI

agger

hihi

星期日都係少人得可憐

HI!

頹緊

食哈密瓜

較唔返生理時鐘 冇兩點都訓唔著

Hello

點解呀

食親都肚痛

廢青?

心理時鐘

唔知男朋友諗乜好辛苦
覺得生存係世上要取悅人好辛苦

一食食一大盒
你敏感？

好想食海南雞飯

咁都俾你睇穿

今日先吃完

Anyone miss me

唔好食咁多 我有排成日食由72kg變咗79kg

唔知
食完個肚涼涼地
之後開始痛

訓唔撚著呀屌!

gogogogog

看破紅塵

me ar bb

好辛苦 今日親戚嚟食飯覺得佢地好煩 但又要係佢地面前扮到好乖 唔想再睇人面色做人

sor唔好屌
試下慢慢黎

親戚真係世界上其中一種好難搞既生物

聽張碧晨唱你給我聽好啦

成個星期都係咁

放返自己係第一位 取悅左自己先

呀爸又係咁逼我讀書 親戚又煩 男朋友又唔知佢做乜 好辛苦

好on9 近排接近一日一杯雪糕

要取悅自己一定會犧牲身邊嘅人 我做唔出

唔好諗野

肥到嘔

我一日一可樂

我3個月冇食過。。。

重要加上生緊智慧齒 乜都食唔到淨係可以食白粥 覺得自己去到頻死邊緣

岩岩拎野噴鼻唔識預力
搞到流鼻血

唔好嘔

依個都癲

BREAKING NEWS: Wayne Rooney arrives at Everton training ground ahead of move from Manchester United.

diu

依個堅慘
iktfb

睇緊天地豪情

睇少d av

R水吹下先

LKK

哥治

每日2 3點先訓到 晚晚聽頹歌

你理個親戚做乜膠
但女仔讀多D書係好事

杯杯仔

難得夜過12點

你又做緊咩

好怕得罪嗰個親戚 會好煩

又唔係好開心
但平想像中開心

失眠

成日做左話題終結者

對我女朋友零信任 大家點睇

dllm Lukaku ar

痛到仆街呀真係

辛苦你了

LONG TIME NO SEE

上緊連登

佢自己無自信
邊個都幫佢唔到

no that's me

你柒

我南華球迷
唔似你件垃圾獌狗

都係既
佢地至少會講下笑咁

chi sin si

係你先奇

你有freestyle嗎

還可以
聽日要早啲訓

係 一個禮拜食咗2排panadol

已經慣左

你喺唔喺香港

俾返D信任出黎

有幾煩
唔好成日諗住討好人
比D性格自己
唔中意就唔中意
未出黎做野就做番自己
出黎做野既時候
大部份時間都係咩住
假面做人

+1
晏晝訓左晏覺
訓唔著

你竟然仲未訓

食太多止痛藥又唔好
但又頂唔順

現實經常

我屌你老母

唔係

沒有

me2

我都知 但頂唔順 好想麻醉自己

今日住guesthouse

不了

有冇冷氣

同男朋友都開始無野講到
就黎可以摺埋自閉

好嬲

我都知 但依家怕麻煩先唔得罪佢姐

伏特加浪口
堅有用

我都係

有

屋企無

做咩

諗緊點減肥

你邊位

要諗既咩

你拍左幾年？冷淡期

好辛苦 重要加埋咁多野

未去到年....

我都想減

咁快冷淡？
我就話五年之癢啫

做workout

Im back

你有咩可以減

其實係佢個人本身就好悶

同問。。。

覺唔覺做起上來好難
成日懶得做運動

McDonald ing

想減下塊面

打完鋪丁

要返工 邊有力減

不嬲都係咁架啦

早餐？

在搞笑嗎

你唔好搞咁多野啦

想食宵夜又怕肥

咁夜先打。。。

sleep 88

食左先算

你真係醒到去食 ？

唔會肥架 食多d啦

88bb

唉唉唉

今朝？我依家唔係食緊早餐喎

大家好

無解

?

講緊朝早

醒到呀

Bbg

－。－

繼續吹＾＾

Teach me plx

岩岩打完j

。。。。。。。
i bbg 訓左係執邊

躝啦

飲水

我怕就怕 失望

咩包

死左?

你想做下個陳凱琳?

好

－－
咁話人架你

連續幾晚杯麵

點算
最近成日膊頭痛

雞翼for sure

跟呀wu c fu操下先

搽野啦

係時候弱了

weak

法國每個留言都有個負皮
估下邊個咁得閒

去dup骨鬆下

Any Ching miss me?

你講完正左評。。

秋b 19free? Eat

有咩茶

利

Yes im very thanks to him

我個d冇喎

Refresh完就有

做依d on9野既人不出於..,

男朋友同frd打機唔理me
叫佢陪me打又唔肯

Maybe

G bowl

秋爺早

Yes i am

好悶

我走你先出現

老母真是好煩

hi

唔係死左點會訓你隔離-.-

咁早

Let's see

me

sorry

上水換氣

商務對面間野幾好食喎

Bored

play L4D2

Ok

有冇人可以答到我點解我去自卑
身邊朋友個個洗錢去玩去旅行
我就係咁讀書 打波

我會至係

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

but我連同我一齊踢波既fd都冇

still here

其實唔係錢唔錢個邊
我知道趁後生一定會去玩
但係佢地唔讀書又翻份散工
就咁洗錢去玩 好奇怪

我係玩具撚 所以可以自己一個打

今個月好似搵得多過以前返fulltime

你洗咩理人地

可能人地淨係想生存40年呢

不介紹嗎

咁順便教我打la

點解係會40年

你住邊架？ 雖然我打左5年到
不過禾都是垃圾

零收入

我有同佢地討論過
唔係等有錢至去玩咩
點解係用哂全份人工去玩

元朗

有特別技能係殺食D

早d玩完咪早d死

痴線

有錢的時候就無時間

點揀呀屌

??

why not both

個大腦不停滾出負能量

唔知呢

Hi bb

介紹不了

我賣肉咋

天才表演

Y牙

就黎賣腎

教嘢牙

我賣俾你 但容量細

屌 我個fd問你乜水

cie定轉去cuscs

CU is the best

我唔瞓，因為我打緊d高級五毛

窮人唔生仔->輸入外來種->港人絕種

約左個好耐冇見既朋友出街（女）
下午時段 可以約佢去邊 ？

開房

係cu asso喎

不了
賣個健康既走可以快d投胎

哭了

Cuscs

我都想講

有機會升CU

d人話伏喎
定等hku space 出result

wait this then

呢排成日都有d好不安既感覺...

但cuscs 話11號交錢唔係當放棄
hku space 話dse放榜後一星期内先出

唔習慣？

交曬成個sem?

唔係....有時諗返起之前d野就覺得好不安 好得人驚

5000+sem1

有fd reject offer 之後hku space asso science
sem1 quit左retake dse

等放榜

大伏 勿去

聽緊歌

Ima tt
just like tt

係人都收
你諗下英文攞1 計埋無10分都過到去讀酒店定旅遊
咪搞啦

戇鳩先讀space

利申超級大戇鳩

我寧願佢仆街 入護士學校

講下點解？

我妹日播夜播

管理層同hku果班一鳩樣
收錢最快 其他等到石化都未做到

咪去台灣呀

bu cie also

識人英文6年都冇合格過 過左台灣讀英文系

quick come

攬攬

讀d科又多戇鳩九唔撚柒搭八

之前睇data space上到hku既人得幾十個 然後就沒有了然後 冇升上去其他u

No
條女擺明mk妹 唔讀書果d黎

cie
hku space
cuscs

點揀

就算係讀language 都要讀science 野
同樣 讀science 同engine都要讀文科野
on99

我去既話可以屌打佢地
英文自問還好

條女過到去日日開p 台仔都食左幾件 讀毛咩

我先係呀屌你老母

hkcc or cccu la diu
fd讀hkcc好輕鬆

for reality, hku space

屌啦 space係逼你讀咁濟架

我就係cie 想走人

why

你先係呀屌你老母

dse已完 執著d乜呢你

炒左科數 未必上到yr2

我都炒左科數
但我地讀夠credit就升到 唔睇成績

all ching died?

sleep is for weak

屌呀

走啦屌你老母

希叔呀

走唔走人好

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

up to u

你bu打手

求分析

好中

張佬

唔熟你果邊

一年讀33credit 一科3credit 可以揀33or 36
f左要retake

太空人認證

我好似唔多似張佬人？

好下

don't come here study journal

乜鬼？

bu張佬都有d保證起碼

我本身張佬 想轉translation

我個lecturer 走左過澳門教大學
話走左好多個好人呀

我摺毒小朋友

being considered 呀

做乜

ok

驚囉

translate space好似唔係獨立一科？唔記得

我係我個名

係有既

我想知hkcc u space cccu邊個好

雖然我下年至讀

science既話真係space無敵

both are ok

呢個都真

me space...

Retake先正

space冇科好
講完

其實我想讀COMMUN PR個種

仲有呢 我呢個諗法Work唔Work?
其實我打算用一年時間順便學好英文
我得lv3咋因爲 聽講係ASSO英文叻吊打人快啲

某程度上都係
英文果科會高分d囉
但唔都洗側重晒英文
其他科你寫文正正常唔會svo都唔識就ok
都係睇content

maths同bio果科比d science仔屌打到體無完膚

super agger

屌 英文第一又如何
炒數

所以science係space皇牌

Maths無解
Bio鬥勤力

正正係content重要至去學
去學好文法特別作文 你準確到講到你想講咩嘛

其實係
冇底又唔夠人勤力
我抵死

其實想去cccu 但係好似咩外判

睇你點學
如果太多modifiers反而阻到人地睇你篇文想表達既野
好多教英文既補習老師都係教學生大量用modifiers

多背phrasal verb 認真幫到表達同簡化句子
中學入面學嘅花巧野全部都係垃圾

其實唔係去咩叻野 係學翻基本野
覺得自己基本野 未夠
學好基本再讀會易上手

不過下年讀major 見個list好多我想讀既野
希望會有心機d讀

我覺得唔洗特登去學
我以前英文都好差 跟住逼自己聽英文youtube
慢慢就變左識講又識聽又識寫
我都試過刻意去背文法野
但好易唔記得
不過學習最緊要搵到岩自己方法 比心機
記住唔好入space就得

加陰有無後悔過唔retake

但係隔離post話space 是好東西

勤力就係
以前啲band1底同學爆住4咁上返U

我16DSE 有好多朋友上左ASSO
見住佢地食哂屎
1個kong u space 開學同我講睇我升ugc啦
依加同我講 我叫老豆老母俾錢讀top up架啦

Cie個個仲on9
Cie commun難升到仆街
仲話係cie食住女先 等year2 city俾offer佢

有時候見到真係忍唔住笑
正正佢地做版 至知自己要更加努力

cuscs呢

唔清楚 我果時黎講唔入流

唉

中大有ASSO全城搶報！

而家好似都係得space cccu hkcc入流

其實點講都好 係ASSO唔勤力等於食屎

數學種類嘅野唔使擔心 有樓豬

肯落力 好大機會升

態度正確

論hkcc 5個好處

人生最浪費金錢既兩次:
1. 報I大
2. 報hkcc

其實我有諗過珠海學院個新聞
八大都唔係 俾屋企人屌到爛

你想做記者？

有fd讀緊 留意下有線新聞
條友實習中
姓何 四眼仔

我指條友讀珠海

我推左條仆街仔去報護士學校
醫管局個d好似免費？

好想知樹仁個班叫自己大學生咩心態

兩邊都報左啦佢
張證件相我親手影的

有冇人見到我個2個朋友 忍唔住笑左

唔知道

14分個個傳奇級

又有師姐讀緊 新聞呀好似
成日接job做mc呀拍片個d

人地真係叫大學bor

但我係reject 左佢的

不過相比之下Ling U係咪冇咩聲氣

Ling U有幾科幾勁 冇人咩講起佢地

拖足4年 敵不動我不動
然後我揀一刀插落佢度
結束回合吹雞完場

希叔上次聽完話我捅得條仆街仔唔夠狠

屌 之前直接斬左兩個啦
呢個真係唔一齊都可以做好巴打的

go lo

中文好似好叻

讀一段日子就會唔鐘意

我有中學老師 ling u translation 出身

surely yes
both of my bf and me

唉
timing呀
get signal呀
好難呀

which post ???

想當年讀書唔係咁好既女同學
個個讀幼教 我真係。。。

諗起上年我同on9 wai極力勸你要retake

有日決心半途出家 我會幫你

me 16dse also
space係好易愈讀愈頹
因為勁果d真係好撚柒勁 天份加勤力 點追都追唔到
space入面大把25 26分唔入u既人黎左讀

25、6分搏升啲咩

Space打大佬味重

yes
不過有時都睇彩數
我男朋友sem1 hea讀都3.8
不過sem2食左屎

......

+1

No la

cie倒米

當你做左asso仔就唔會敢笑人
雖然我成日笑d恆管仔

聽人屌7 cie之後
好想叫班朋友唔好去入
都唔聽 話佢地2架2好
屌7我

2加2

心傷

ling u哲學
有一帶一路交流團去識人去左

4年 其實有d唔捨得
師兄: 搞掂開學先 佢仲有心既會識點做架啦

堅持retake

我未放榜都諗住retake架
放左榜返屋企望下疊history notes
突然覺得好無力 唔想再瘋狂讀一百年既野
所以放棄

夜媽媽響鐘

我有日經過沙田exit c諗起你係果到比過本grammar書我溫

仲話我 自己唔讀姐
唔洗踩低呀話

好大壓力喎

揀左就惟有專心讀埋啦 都冇得揀

唔g 話入唔到自己想入果科所以讀asso
想讀gbus掛

仆佢個街

Retake要好大勇氣 你要加油

仲有海量垃圾lecturer

下？

U help me a lot la

黎緊有咩唔掂嘅 睇下我幫唔幫到啦

仲要咳到膶都就飛出黎

咁好人

其實個個都話自己讀緊果間唔好架啦
自問唔係d書蟲就真係唔好入space

History唔得叫我呀
我中西史都ok

why diu 7cie ge???

幫埋我

發下夢好
啲神科non-jupas唔會理asso仔

禾一定唔得啦me super lazy

註定無得訓 陪我失眠啦

講左2個sem....

應該都係數
多謝你先

等緊個膶飛出黎

佢地話大量垃圾GE科
好少讀同自己個科有關既野
之後就算高GPA冇機會去interview
UGC競爭大
由頭到尾係焗你2加2 上Top Up

同係一樣窮

讀完晒啦
書都賣鳩埋
當年教我果個老師predict我5*
但愈近考試就愈懶 比佢屌到化
最後hea住考 得4

一齊儲錢
瘋狂節流

識得耐

Agger

我一科4一科5

no la
me 業餘式

跟住佢地就留係到拉高條curce

入左隻日本牌子止咳藥 好撚得
下次訂埋你果份

後悔緊
出gpa果日想quit咁制

間間asso都差無幾

7月中我就可以cap水

無言感激

我又係果d一係唔病
一病就病到飛天
我驚放到過期

布sir agger me

派成績果日唔敢比人睇自己知衰

你兩公婆仲好意思約我
明明我冇收入

enough la

依加我仲有時間諗
Cccu啦

果隻咳丸?

洗濕左個頭就唔應該放棄

執埋張相
幫男人老狗執相都係第一次

我哥: 如果看著我不妨濛一點~~
我: 唔放大點執 你都知條仆街幾樣衰啦

why你地對個mk妹咁巧

Finance啲數還撚晒了
Econ都無得七七八八
你唔好彩要讀大學level數嘅 我就有計仔

成功之前我們絕不要放棄

點解

Hi m back

不如一齊去the i 學時裝

我考數果日心諗 6題我都識做3題 應該點都有b/c啦
屌點知得d

整d好少布既比女著

屌 一樣
舊年去完日本買嘅藥 我完全無用過

真文青

不如等過左十月再買
會平d

我有時行過 哇左一下

送你入廚房

所以幾日後應該會復活

對

講開 其實space d考試真係幾易唔知其他asso係咪一樣 但基本上肯讀都唔會失手 不過就預背到仆晒街讀乜都係一個背字
而且好gp mate非常難求 pj捉唔到lecturer想要既野就等仆街（不過可以交之前比lecturer過目 多數都會教你改）

hi bb

我ok ga

洗大餅定人體盛

咁唔教了

識做一半 入面再打八折 剛好合格

禾巧揀動牙

咳到無得訓先慘

今日同人地講起緣分呢樣野
真係覺得有緣好難得 而且唔知大家緣厚定薄 可能聽日開始呢一世都唔會再見 真係要無時無刻提住自己珍惜眼前人

咳到屋企人冇得訓
Yeah

想食mk妹

打包回家 成個七月唔使落街市

諗左幾日終於記得自己冇去考mid term
想撞自己埋牆

秋爺屠房

唔巧牙

唔比

我地一定薄
到呢一刻我都未見過你

讓midterm 叻仔

典解

又困𨋢
係咪真架

我準備俾你抱離
我近半個月都有隔日跑步

我準備好食多士

唔得喎
我地一齊放棄冠軍

不了 我會跌得快過你

佢同我講
百世修得同船渡 千世修來共枕眠
我地去台灣同床訓過兩晚 然後我reject 佢
即係點

我話修行未夠
多於百世少於千世可能就係咁

我見過你一眼喎
係星林居

好亂呀

你摑死我啦

點呀死肥仔

唔好搞咁多野啦

迫我開cheat用疾病大軍

希叔上身喎

你想點呀 bb

你如何才會接受一個人

我個人推薦 唔搞咁多就冇事呢個諗法

問題係我見你唔到呢嘻嘻

點呀

唔知

不如你都係同個煩膠一齊啦

我今日都同男朋友講左呢句
今日見到一個睇左好耐既情侶插畫page突然話分左手 好感觸咁同男朋友講唔知我地修行夠未呢
。
。
。
佢同我拉去講原始人有冇緣份

唔得

我咁靚仔又聰明可愛 點可以屈就我

小毒毒唔起眼見唔到係正常

可能你份檸檬要一箱至得

咁將你許配俾完美嘅樓豬

我有fd睇故宮文物展
拉左去清朝人地中海點算

咁我地一齊放棄大佬算喇

很想要吧

Agger 十卜

不了 阿叔d後宮會反你枱

Ching想食

當刻感覺?

黑人問號.jpg

其實好快我就出得返黎踢波

我永生左了

我要慢慢煲架 不過煲得太耐就會無火啦

唔好話愛上 我預都未預到

樓豬一個打十個

遇定預先？

永不損耗的枱燈

遇呀 bb

我成日都話我男朋友專門破壞氣氛成日講緊d sweet野硬係要拉人去講現實

我fb同個玩cosplay既女仔fd in a relationship 左7年
然後比我d fd發現左
有人係個女仔fans 叫我介紹真人比佢地識

字都打錯 難怪你遇唔到女

快啲介紹俾樓豬

今日先踢完
如果你禮拜六得既

我同講清朝人個fd出街永遠派膠派到一地都係

我食個早餐算

個女仔係我既 無你份

咁啱 星期六我自己果邊都有得踢

唔是我呀 是樓豬啊

好難搵平衡點咁

永動機

Fuck you